高到成個男人咁好撚慘

180絲高到男人咁 瘦底都無用
試過女追男比人一句中意小鳥依人就踢開左
接受到矮過自己 只不過矮男都係唔會中意高女

180又真係太高
170就差唔多
想高都高唔到
得163

無人鐘意你吖 重嚴人矮 大陸北方混種妹

大學d支那妹都係170咁上下

樓主高過北妹好多

可唔可以做我女朋友

我接受到!!!利申:190

係北方人

樣衰就樣衰啦 賴高度
你係靚既咁既高度做左model啦

對腳都有排奶

又高又瘦 係咪無波

都無可否認可能係樣問題
但識打扮都無得補救咩
好似高度就注定生死咁

廋底有乜撚野用呀？

身材》打扮〉樣
識打扮一定有用

其實身高無得控制，絲打俾d自信自己

我覺得女仔158哩啲高度最正
細細粒好得意

咁你寧願180cm高定150cm矮

唔瘦又笑人肥婆大山婆
真係好撚難服侍

180正

佢有158?

睇樣架姐 你索大波乜都得

講到唔介意男朋友矮過你咁
男朋友得160你咪又係嫌人矮

Me 186
Pm

無人要你我要你

187
Pmed

ME 190
PM

仲未ban

me 195
pm

Me 200

Pm

唔洗踎低就可以同c打錫錫
利申187

高男都接受唔到高女架啦

分小小俾我 得152

姐姐弟弟咁

侏儒

Me 205
Pm

好有同感
我172高d
矮過我既男仔成日笑我係巨人
有少少自卑所以成日寒背

ME 195
男神
PM ME

160
PM

分啲俾我 我得154,成日好羨慕高妹

我都係成日寒背想顯到無咁高
其實依然係巨人

認真
8尺9
PM

咁高既女人多數好樣衰

Pmpm

pm ed

得153 成日都覺得自己好矮 不過男仔friend成日話呢個高度岩岩好 真係好想高D

吊咩 生咁高你估我想既
利申：大份178絲

正

180.1 pmed

見過一個女仔180左右
高瘦平 樣衰 同個鬼仔一齊
啲鬼佬乜撚嘢Taste呀屌

小矮人有咩資格笑人
溝到仔同小矮人講我男朋友高你廿幾cm

我160, pmed

之前喺觀塘見過有個絲打應該就190
覺得冇咩問題 仲好撚型
利申176

可唔可以分幾cm俾我

高妹先正

溝到先算啦

唔洗寒背
點解唔笑返矮過你嘅男仔
矮過172仲好意思笑人

其實係咪仲有男仔追求咩最萌身高差
成日見到呢d Po就好自卑 180搵鬼最萌身高咩屌

其實都係睇身形比例同樣

163-167最理想

高妹最正!!!!!!!!

對腳點先？

其實我甘啱識兩個男仔 身高around 170 都係鍾意同高既女仔拍拖 因為佢地都鍾意依賴女朋友想爹女朋友 樓主唔好灰心 未遇到姐

嗚 175絲 最近發覺自己仲有高 好怕無人要

180 表示想有180既女友

女仔梗係細細粒 155-168架喇

一講身高差成個腦都係體位
諗唔到咩萌唔萌

唔關事
當然要學著衫打扮下
但追求更多內在修養 仲好過去等仔溝

正呀

Pmed

做我女朋友

唔係 但最少都想自己高過女朋友
利申175矮

Me 179
最鐘意早妹

矮到成個女人咁好撚慘

你都係去台灣、韓國、外國搵男朋友啦 香港啲男人都唔係個個170cm以上

我168睇落似170都成日俾人笑巨人

180 即刻去做model 啦

如果個樣ok

連登有冇咁多高人 平時出街又唔見有
利申：190

咪又係睇樣

高先正

成190高

真係好高
要搵180 190巴先襯到你

係高身型又靚做左model la
做gym見個女教練成180，但男人身型比例，見到想嘔

利伸：紅巴183

得170，好鐘意高妹

屌你咩唔鐘意，玩腳都玩成晚喇

大把啦
利申192

都係睇樣姐

160徵180 up高妹 sp
專玩腳同奶西
利申 男

轉做tb 啦

I 18X

175絲
由細到大都寒背
細個健康檢查醫生話可能默為生得高
想融入大部分女仔 成日寒背
可能你覺得賴咩丫 自己寒背賴生得高
但事實係 身邊朋友大約160
佢地講野水平線level
係街行緊講細聲啲其實我已經聽唔到

到而家入左大學
寒背比人話核突
企直又比人嫌高/隊對波出黎做乜

其實女仔160cm左右係最完美

點都慘唔過矮仔

絲最中意高妹

利申：185

我願意幫你
想唔想俾矮仔屌

米八巴打表示中意米七以上女仔, 但真係好難搵

老老實實 香港男仔矮姐
我身邊想搵個高妹都冇
多女性朋友 但冇高妹 全部165以下
利伸：183 不過最後都係睇幾鍾意個女仔既姐

我接收你啦

利申 186cm

180? 真係高到痴線喎
185以上既男人先襯得起

正呀180

總有高佬鍾意嘅

兩個唔知有冇扑過

完全明呀
最慘我脊柱側彎如果仲要彎低就人會好核突😞

香港男仔矮
不過我肥毒宅柒都有185

之前個ex有米七
我155cm

高妹正呀
絲打PM ME

重點係大唔大波先

有波已經無敵la 求pm pls
185cm

做gym改善呀！

又高又樣衰真係慘過食屎
大家一眼就望到，成為眾人焦點

「你望下個女仔好高，但好樣衰 」

180姐 追我囉

雖然我無你咁高，但我都係咁

高就高, 唔好寒背
一寒就成隻福音戰士咁就真係唔開胃
化妝打扮唔少得
平時可以著得運動d, 久唔久著到model 咁
實會有男仔有興趣

好認同生得高
要就身邊d 矮人搞到寒背

樓主入籃球隊啦，大把高仔比你揀

192 pm me

咩cup

甘你老母 死臭閪

矮妹好多花式玩 龍舟掛鼓 女太高比佢掛返轉頭即時柒晒

請抱起我黎屌

呢個邊個黎？

男人其實係睇樣

冇寒背呀
有脊柱側彎就更加要注意姿勢
搞到條脊骨歪哂咪仲冇人鍾意

主要係睇身材既姐
高瘦平 樣冇女人味就死得啦

來吧絲打

利申180高30cm長jj

我168，一路都好想同高我好撚多嘅女拍拖

180女仔係咩概念

香港黎講
一萬個女人
應該得一個高過180cm

鄺潔楹

＋1 ，明明你又高又靚一定會大把人追，冇人追都係因為柒啫

好撚正喎

條條女都係170樓下，好想溝返過同自己差唔多高既 拖手都冇咁辛苦

資源錯配
不過咁高嘅女仔好少見

利申150

唔係呀，我有個fd 179cm，但身材好正，宜家同個184男朋友一齊不知幾令人羨慕

靚就pm me

高妹代表咩?
腳長

我165，你接唔接受我呀？

高妹控
身邊真係冇咩高妹 friend
本身對矮妹印象唔係太好，始終咩身高都收到做兵
但平時 d 高妹望落好似好串咁
主動 r 佢傾都係一句起兩句止
但兩者相比真係唔覺得高妹似男人 而且好正
利申：182巴 ,高妹控

170男表示如果有機會識個女朋友咁高都幾特別
如果個男/女鍾意一個人咁介意高度都幾膚淺

[img]圖片網址[/img]

155here

155hi

有冇諗住入行做top top top model

樓主應該成個海格咁

高到咁真係認真考慮下外國人/abc

香港男仔對高度呢d好忌諱
女友起碼矮佢半個頭先有安全感 衰既自卑既仲會比說話高妹聽

有啲接受到女朋友平頭/高佢少少既啲心態都好撚怪
會成日晒自己溝到高妹幾威 提親佢女朋友都係關高度事

個男既自卑關條女咩事
咁係佢自己矮姐 冇理由話番個女仔轉頭掛?

覺得高妹好正
但奈可我係矮仔

Pm

識個絲打高過你
20歲中後都仲A0

高妹岩我 pmed

高不是問題
似男人個下先出事

點解呢到個個都對高既女仔有興趣 我現實生活冇呢種男仔

去打籃球啦

得個有興趣 無能力追

留名等俾180絲溝

我地嚟互射啦

okay, 高唔係問題
最怕你唔夠高, 請pm me

突破盲點

中

超大型巨人

屌你老味好撚賤

絲打唔著高踭鞋可唔可以考慮我

我鐘意高妹 追我ok?

我都係180做我女友ok?

屌，我得165cm咋！

呢到個個都話對高妹ok 現實

高妹
我最鐘意就係高嘅女仔
想識你，當交個朋友ok?

你個名

我個人覺得高度係其次…因為唔夾就乜都假

我164.5 受唔受

高妹 垃圾

女朋友149 好滿意佢細細粒好好攬

認識都來認識到點知夾唔夾..重點識都未識到

慘過我得米5 ？

我1.77m 覺得1.8m女真係好高
着埋高踭鞋就……
Gel頭都無用

你生得唔夠樣靚身材啫
唔關身高事

佢個標題應該改為：「生到成個男人咁好撚慘」

呢到有個a0毒撚你要唔要

分10cm比我好唔好

好想識高妹呀
180同你平頭岩唔岩駛

正呀！玩狗仔式fit位

米五仔表示鍾意兩米女巨人

有冇圖，靚女應該個個狗衝

利：183

仲未有圖 點討論

係咪要開FF大會

1.5 m抱埋去就飲奶，正呀

係香港既男仔矮姐
唔好灰心呀絲
出去睇下其他國家 其實有好多地方既男仔都好高

連登質素
我只係見到下圖

男仔就接受到咁高

樓主有冇tg

樓主留個tg
征服高妹先係人生大贏家

長頭髮版既姚明

少 幾多巴打回post

我要你
利申175

講到未都係樣問題